# Análise de flambagem no ANSYS

Programa para a realização de análise de flambagem linear e não linear de modelos construídos com elemento de casca (shell). Para a interface se utiliza o framework Electron e o Python funciona no fundo realizando a conexão com o ANSYS.  
#
  
![Home](assets/home.PNG)
